簽名呀！

簽呀

推

要你1分鐘咋

push

告急！！！最後5日，差5萬人簽名，請大家幫手🙏

差5萬1千，截止日期17/1/2020
(15)聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境